咸能左！今晚十二點半達哥將會開返台！

達哥強勢回歸👍🏼👍🏼👍🏼

邊個黎?

坦克人is ready

慘，撈唔到大陸條水又死番黎

達哥都唔識學咩人時代革命😑

邊個仲上去睇都係鬼

踢波踢出一場革命果個傻系?

達哥一直關注

唉屌

其實達哥哥都表咗態啦 你地班引嘰狗仲想點

牙達

達哥又送禮

仲有40分鐘 好緊張心跳得好快

走啦 走狗

又幾撚傻閪先會睇條傻狗

冇人討論
如果兩個月前應該被屌到仆街
依家屌都廢事
Chatroom同蘋果日報直播五毛一樣，甲由前甲由後，达哥定位清晰

有冇chatroom cap圖